開槍黑狗向左走向右走

點解粒墨由“右”飛咗去“左”(1圖&2,3圖)
左右

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！